（牛屎淆底）南邊圍村公所用木板圍封！

洗唔洗咁驚阿

差在未學中聯辦用水馬圍封

明天迎戰百萬大軍

我諗佢地以前抗英都無咁淆

何妖講左聽日唔會有衝突, 即係冇人出錢請打手, 明晒

佢仲差人地啲尾數，邊有錢

火剋木

籠城

淆到失禁

元朗國

唔係金剋木咩

火剋土

已自封總統府，官員被困

又話抗英抗日好勇武?

有乜用?

721咁勇武，727粒曬水

口硬賓州軟

證明得個樣

我地又唔係壞份子，入黎行下街，睇下啲圍村風景姐，渣架

二百年來最柒既一次

有柴即係有得bbq

做咩咁驚啊 果班白衫牛屎佬唔係要出黎保家衛國咩

火燒南生圍 逾萬候鳥失棲息地

有「雀鳥天堂」之稱的元朗南生圍，日前發生火災。山貝河近南生圍路的一幅草地突然起火，火種隨風勢蔓延至附近的蘆葦田，遊人發現後連忙報警。消防員到場後曾用山火拍撲救，但火場面積不斷擴大，並有3條長20米的火線。由於消防車無法駛近火場，加上火場面積廣闊，未能拖喉射水，最後政府飛行服務隊派出直升機投擲水彈協助。火警經17小時撲救後熄滅，4公頃的草地和林木被焚毀。消防員當時認為事件沒有可疑，於是收隊離開。

然而，7小時後，南生圍的河邊草叢再次冒出濃煙，消防員到場後發現兩條約20米長的火線，飛行服務隊隨即派直升機擲水彈救火，至昨日傍晚才被救熄。消防指火警蔓延速度不尋常，認為起火原因有可疑，已交由警方進行調查。事後，漁護署亦派員前來查看，證實荒廢魚塘的塘壆和蘆葦牀被燒毀，以及少量樹木的樹幹底部被熏黑，但未發現有野生動物或候鳥傷亡。

南生圍位於橫洲東面，被錦田河和山貝河包圍。南生圍的面積約70多公頃，其9成地方為濕地，內有紅樹林、魚塘、蘆葦叢和草地。每年有數以萬計的候鳥棲息，吸引本港和外地觀鳥人士到來觀察和研究。假日期間也有不少巿民到來郊遊、踏單車和寫生等，享受大自然景色，因此南生圍又稱為「港人後花園」。

呢獲真係可以恥笑一百年

野餐

天氣咁熱木板好惹火

木板自殺

元朗鄉黑共和國
何君堯大總統

火燒南邊圍

721當晚已經淆啦

牛屎佬勁驚上環義士半夜去覆桌

死都唔肯散, 連問5次黑警, 義士係咪已經上晒車走晒

義士未走, 佢地唔敢散

當年越南打柬埔寨波赤柬恐怖份子,
支那狗趁越南軍出佂,
先敢南攻越南
越南一回師, 支那狗走都走唔切
支那同牛屎老真係一撚樣

唔驚又走數比人起祖墳咩

有啲退休老狗混入商場保安。小心

抗英？抗日？
屌佢啦！牛屎佬對英軍日軍都係打輸

木板
希望佢地會淋水

班濕鳩古惑仔唔係成日話自己好叠馬咩，依家全香港人話比你地知咩叫叠馬呀7頭

佢地成日吹到自己贏曬咁

恐怖份子正準備抵抗

抗英?

英軍開炮爆撚咗佢圍村個大閘

班牛屎佬就投降啦

抗佢老母！

屌佢老味話明燒村都仲用木板 即係睇唔起我地姐

保? 睇過?

保佢老母！

有木板d到時燒得仲勁

抗英都係吉慶圍姐，關你南邊圍咩事？

咪同支那狗一樣

明明自己被打到夾住尾巴逃

話自己係「長征」

on

引人犯罪

有冇用柳州木呀

d100到呢一刻仲9up圍頭勇武
但我睇完香港史都搵唔到證據

佢地算唔算引人犯罪

他憑什麼這樣說？黑警還不拉人，他是認721事件跟他有關？

出黎打過啦 唔係好撚好打架咩？

班友得把聲大
一半人大肚腩 / 老 / 瘦

人多圍埋去, 佢地淆到仆街

[長文]人生最重要的選擇題

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

仲有柒，成個大陸佬咁

太熱自燃, 唔關任何人事

幾時圍埋祖墳

屌你老母臭閪問光頭閪拎哂D水馬出黎咪得囉

班牛屎佬可能數到風

今次義士FULL GEAR 仲加防加攻

準備好對等武力

成萬人入去, 佢地唔走等死？

南邊圍一定有份

祖墳就唔係圍啦

有無人知所有祖墳位置?

(我只知南邊圍門口有一個)

仲有天水圍夏村出咗200恐怖份子

或者係姓鄧個班

唔好漏咗佢地

淆底啊

渣架

講五行係木生火

話明圍村呀嘛，唔圍撚住點得呀

木生火，火生土

啲警察就唔啱啦，上個禮拜咁幫手，宜家幾個水馬都唔借俾人

因為木會令火愈燒愈旺

放中聯辦個徽上去咪得囉，到時要刀手有刀手，要老解有老解，幫你保家衞国

渣 ga

應該用曬

自己人俾班冇腦爛仔害死
無啦啦攪自己地頭

黑社會暴徒不得好死！

推

入面放晒唔見得光既野咋

示威者4米高既天橋都掉倒呀

今次用at力場封都冇用

哈哈 封一世咩

點解痴地磚係政府工人？

驚啊？

村屋勁多違法僭健, 政府未拆

唔知政府要唔要人幫吓手呢???

木板好易著火喎，天氣又咁熱

佢地邊度起圍板？公家地？非法佔用喎

每次申請元朗不反對 可能就一世

佢係律師，佢叻

祖先太勁 後代咪咁廢咯

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

我都唔sure放水馬有無用
一切視乎義士決定做唔做, 同點做啫....

記得有一種農村種田方法叫「火耕」
一種以砍伐及焚燒林地上的植物來獲得耕地的古老農業技術。

正 助攻

好人好姐驚咩

比班牛屎佬特襲先唔夠揪，仲要係班普通巿民同和理非。明天有哂準備，邊個比人打都未知。

收到風，其實收錢做嘢嗰班係菜頭村同東頭村
唔關南邊圍事
個friend個老豆係圍頭佬

出咁多人點找數，自己又要食一浸

又唔知收左幾多錢買物資啦

牛屎佬只識突襲婦孺、打大肚婆、打女人

義士未到, 聞風而逃

垃撚圾！

做完又要驚 無膽匪類

只識蝦弱小

有人見到南邊圍買咗好多雞蛋，上次啲鐵通同木棍仲喺度

南邊圍俾撻地班人聚集喎

Push

算吧啦佢地

木版易燃，有冇巴打提佢地移除返

係喎呢個仇都要報

垃圾

俗語有云：先撩者賤, 打死無怨

牛屎佬真係出爐鐵嚟架！

唔講真係會唔記得
野火燒不盡 春風吹又生

上元朗人個度提佢地木好易燒㗎，嚇x死佢地

果啲係燈定cam？

封木板違反消防條例！

大燈同Cam

1823

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

我見好多兄弟仲未意識到鄉村同城巿既分別!!!
做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

聽日十萬大軍壓境 你班撚樣含樣都唔掂

拉封鎖線，用油畫界線

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團